［力場］究竟誠哥撤資之後,力場會唔會就咁玩完

睇黎香港完已玩

改左名叫支那力場

唔會，最後防線係大交合度，只要佢死都唔掛八號香港就唔會有八號風